喂其實又突然間諗

無啦啦諗起返哂 又就一年嚕話咁快
如果當時係而加嘅我哋 仲會唔會咁
努力工作還好嗎
為香港還好嗎
希望一切還好 賣多啲 我幫襯

我好亂

我睇睇下都覺得好亂

係呀

負評